{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048598",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "텐퍼센트커피 거제고현점"
    },
    "text": "テンパーセントスペシャルティーコーヒー巨済古県店はパスオーダーアプリで注文できる店舗です。 毎日08:00~21:00まで運営しており、様々なメニューを提供しています。 テンラテ（10oz/アイス）は3400ウォンで、アメリカーノ（ダーク/ミディアム）は2000ウォンです。 グレープフルーツエードは4,300ウォンで、アインシュペナーは3,800ウォンです。 エスプレッソ(ダーク/ミディアム)はそれぞれ1800ウォンで、ショコラプレッソは2500ウォンです。 フラットホワイト（10oz/アイス）は3,000ウォンで、カフェラテは3,300ウォン、バニラビーンラテは3,800ウォン、ミルクキャラメルラテは4,000ウォン、ドルチェラテは4,000ウォン、カフェモカは4,300ウォン、抹茶カフェラテは4,300ウォン、タルゴナカフェラテは4,300ウォンです。 コールドブリューは3500ウォンで提供され、コールドブリューラテは4000ウォンです。 他にも様々な飲み物があり、価格はそれぞれ異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "テンパーセントスペシャルティーコーヒー巨済古県店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "テンパーセントスペシャルティーコーヒー巨済古県店は毎日08:00~21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "テンパーセントスペシャルティーコーヒー巨済古県店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "テンパーセントスペシャルティーコーヒー巨済古県店では、テンラテ、アメリカーノ、グレープフルーツエード、アインシュペナー、エスプレッソ、ショコラプレッソ、フラットホワイト、カフェラテ、バニラビーンラテ、ミルクキャラメルラテ、ドルチェラテ、カフェモカ、抹茶カフェラテ、タルゴナカフェラテ、コールドブリュー、コールドブリューラテなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "テンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "テンラテの価格は3400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は2000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエードの価格は4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソの価格はダークとミディアムそれぞれ1800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ショコラプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "ショコラプレッソの価格は2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトの価格は3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は3300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビーンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラビーンラテの価格は3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクキャラメルラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミルクキャラメルラテの価格は4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテの価格は4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの価格は4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶カフェラテの価格は4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タルゴナカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "タルゴナカフェラテの価格は4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューの価格は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューラテの価格は4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他にどのようなドリンクがありますか？",
            "answer": "その他にも様々なドリンクがあり、価格はそれぞれ異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 708
    }
}